Сайт доставки еды EDUfood
=====================

Отчёт
-----------------------------------
1. Создание [макета в figma](https://www.figma.com/file/GpUoB4aqXHpZCgep9F0KkQ/Edufood?node-id=0%3A1) - 5 часов 
1. Создание репозитория с базовой структурой проекта - 1 час
### Главная страница
1. Написание html-разметки - 1 час
1. Стили - 4 часа
### Страница ресторана
1. Вёрстка (html+css) - 1,5 часа
### Страница с отзывами
1. Вёрстка - 1 час
### Корзина
1. Вёрстка - 3 часа

-----------------------------------
1. Создание таблиц баз данных и настройка админки - 3 часa
1. Настройка вывода через REST Framework - 5 часов


